{
  "onEmptyConfigurations": "不存在配置！",
  "InfoMultiSelAndRules": "当多重选择与规则一起激活时，系统将只推导对各项条件的各个选定选项都通用的内容。",
  "InfoIdsIncompatibles": "当前选择与作为多重选择一部分的某些选项不兼容。<br>系统已取消选择以下不兼容选项：",
  "InfoUnsettingMultiSelection": "已通过禁用多项选择清除以下条件：",
  "InfoInconsistentRules": "模型中的规则定义不一致，而且无法解析，因此规则帮助功能已被禁用。",
  "InfoComputationAborted": "由于规则复杂性，已中止计算。",
  "InfoComplexityOfRules": "由于规则的复杂性，<br>某些扣减可能无法计算",
  "ImpliedRules": "隐含规则",
  "ParameterValueOutOfRange": "之前选择的参数“#PARAMETER#”的值“#PARAMETER_VALUE#”超出范围。请再次选择新的值，然后保存 PC",
  "Option": "选项",
  "is never valid": "不再有效",
  "is always required": "始终需要",
  "Option #OPTION# is #STATUS# because": "选项 #OPTION# 为#STATUS#，因为",
  "#OPTION# is #STATUS#": "#OPTION# 为#STATUS#",
  "and because": "并且因为",
  "Chosen": "已选定",
  "Default": "默认值",
  "Included": "包括",
  "Required": "需要",
  "Dismissed": "已解除",
  "Incompatible": "不兼容",
  "Available": "可用",
  "Unknown": "未知",
  "is conflicting with": "与以下项冲突",
  "and also conflicting with": "还与以下项冲突",
  "Build": "构建",
  "Refine": "细化",
  "Hybrid": "混合",
  "Complete": "完成",
  "Partial": "部分",
  "Multi-Selection": "多选",
  "All compatibles": "所有兼容项",
  "Filter on status": "按状态筛选",
  "Filter on attributes": "按属性筛选",
  "None": "无",
  "Except": "除外",
  "Search": "搜索",
  "Unselected": "未选定",
  "Unselected Mandatory": "未选要求",
  "Selection In Conflict": "选择不一致",
  "Chosen by the user": "由用户选择",
  "Required by rules": "根据规则要求",
  "Default selected": "已选择默认值",
  "Proposed by optimization": "根据优化提议",
  "Dismissed by the user": "用户已解除",
  "No filter": "无筛选条件",
  "Build Configuration": "创建配置",
  "Refine Configuration": "细化配置",
  "Propose optimized configuration": "建议优化配置",
  "Select complete configuration": "选择完整配置",
  "Enforce required options and select default": "执行所需选项并选择默认值",
  "Disable incompatible options": "禁用不兼容的选项",
  "No rule applied": "未应用规则",
  "Invalid": "无效",
  "Valid": "有效",
  "Rules assistance level": "规则帮助级别",
  "Enabled": "已启用",
  "Disabled": "已禁用",
  "Selection mode": "选择模式",
  "No user selection": "无用户选择",
  "results": "结果",
  "Compatible": "兼容",
  "descCompatible": "只能选择兼容条件。",
  "Enforced/Infilled": "辅助",
  "descEnforced": "使用所需的默认条件填充",
  "Complete/Fulfilled": "完成",
  "descComplete": "实施以获得完整配置",
  "Optimized": "优化",
  "descOptimized": "优化配置",
  "All Criteria": "所有条件",
  "Unselected Criteria": "未选择的条件",
  "Rules Deduction": "扣减规则",
  "Conflicting Selections": "选择冲突",
  "Rule assistance": "协助规则",
  "3D View": "3D 视图",
  "cancel": "重置",
  "save": "保存",
  "saved_configurations_msg": "已成功保存配置！",
  "failed_configurations_msg": "无法保存配置！",
  "Filter_AllVariants": "所有条件",
  "Filter_Unselected": "未选择的条件",
  "Filter_Rules": "规则推导的条件",
  "Filter_Mand": "必需条件",
  "Filter_Conflicts": "冲突条件",
  "Filter_Chosen": "已选条件",
  "Filter_Sort": "排序标准",
  "Filter_Search": "搜索条件",
  "Switch_DataGridView": "数据网格视图",
  "Switch_TileView": "平铺视图",
  "type": "类型...",
  "Loading": "正在加载...",
  "is": "是",
  "Sort_DisplayName": "标题",
  "Sort_SequenceNo": "序列号 ",
  "Sort_Ascend": "升序",
  "Sort_Descend": "降序",
  "Refine_mode_description": "包括所有兼容值",
  "because": "由于",
  "Abort_Notification": "诊断花费了太长时间响应。是否要中止？",
  "Selection_Required_Complete": "该规则级别“完成”要求用户至少选择 1 个值。",
  "DefaultAbortWarning": "默认选择被忽略",
  "Error_SERVICE_OUT": "执行请求时出错。请重新加载配置器。如果错误仍然存在，请联系您的管理员",
  "Switch_Variants_MultiSelection": "将所有变体切换为多选",
  "Single_Select": "单选",
  "Multi_Select": "多选",
  "Dismiss_Select": "解除选择",
  "All_values_except": "除以下项外的所有值： ",
  "Title_Confirm_EmptyAllVariantMultiSelect": "规则级别完成",
  "Text_Confirm_EmptyAllVariantMultiSelect": "此规则级别不允许多选变体值。是否要继续？",
  "Title_Confirm_MultiSelect": "单选中的变体",
  "Title_Confirm_SingleSelect": "多选中的变体",
  "Title_Confirm_DismissSelect": "解除选择中的变体",
  "Text_Confirm_EmptySelection": "您可能会丢失当前选择。是否要继续？",
  "Title_Confirm_RefineMode": "优化选择",
  "Text_Confirm_RefineMode": "“规则推导的条件”将切换到“辅助”。是否要继续？",
  "Title_Confirm_AllVariantMonoSelection": "变体单选",
  "Text_Confirm_AllVariantMonoSelection": "至少有一个变体具有多选，您可以会丢失当前选择。是否要继续？",
  "Title_Confirm_EmptyAllDismissed": "构建选择模式",
  "Text_Confirm_EmptyAllDismissed": "至少一个条件已被解除，您可以会丢失当前选择。是否要继续？",
  "Toggle_MultiSelection": "将变体切换为多选",
  "Tooltip_Switch_AllVariantMultiSelection": "将所有变体切换为多选",
  "Tooltip_Switch_AllVariantMonoSelection": "将所有变体切换为单选",
  "Tooltip_showMatchingPC": "显示匹配的产品配置",
  "Tooltip_hideMatchingPC": "隐藏匹配的产品配置",
  "stringASC": "A 到 Z",
  "stringDESC": "Z 到 A",
  "integerASC": "从最小到最大",
  "integerDESC": "从最大到最小",
  "dateASC": "从最新到最旧",
  "dateDESC": "从最旧到最新",
  "Sort_By": "排序依据 ",
  "Show_3D_View": "显示 3D 视图",
  "Hide_3D_View": "隐藏 3D 视图"
}